cctai成鳩日冼人叫人大飛走，好啦而家靶都打埋

你地點賠返10幾條人命。。。

犯左法打靶都合理

2020年走佬仲坐大飛，又危險又辛苦..大把安全又舒服既方法啦得罪講句真係抵撚死

不過最多打靶啦

班友仲鳩吹話活摘器官

大陸14e人賣仔都有人賣

貪你香港人個心藏仔香啲咩

熱狗5毛點鳩你
信就on9啦

未審喎 至少比文隆兄判左先

cctai專點自己友去死
蘋果不問價入市 唔好放

手足

希望快啲判死刑 起碼快啲投胎唔使坐監

五毛post
波台狗

又block一隻

大陸坐監慘過狗

有咩方法 假設無passport

請大師指點迷津，有咩高見

台灣海巡署金馬澎分署金門岸巡隊9日（周日）查獲一名中國大陸籍偷渡男子，竟發現該男子在沒有浮具的協助下，花了7個半小時從廈門游到金門縣烈嶼鄉的大膽島碼頭。

人地就真係為自由拼命

所以直接游水過去比坐船「更舒服同安全」？明白，波台狗嘅邏輯真係同凡人與眾不同

屌你老母害死D手足